寫上一個令你念念不忘的人

寫你老母 毒撚咪能嘈啦

浮雲(真蠢)

會員#13739
想佢快啲死

院子落葉

Hugo1911

上原亞衣

特朗普

四宮輝夜

Ching

呢d垃圾post如果超過3頁
我食屎畀妳哋睇

LM

Trump trump

Stephenie Lee

貓頭鷹

汪明荃

陳寶珊

浮雲 (光頭仔)